有冇人覺得猗窩座と煉獄杏寿郎の戦闘曲被underrated?

首歌簡到好啱猗窩座嘅style

有冇同好

冇同好？